［真心呼籲］唔撚好再打港島副本

港島副本真心係戇鳩
一條橫線 路又窄 比人夾就收皮
今日去銅鑼灣 北角 啲狗都唔想過嚟
最後一波警總仲要比人射到不要不要

要玩就去玩九龍副本 黃大仙嗰啲
再唔係就元朗
一齊要去屌到啲狗不要不要
打到佢哋仆街

光復香港 時代革命

push

有同路人知咩事就推兩句

天水圍副本幾正

勸世文 大家快啲入嚟學術討論

我真心明 九龍會無咁難會易啲 同時大家都有街坊support
有時呢啲位 港島已經係雞肋
大家要果斷 明智 知道咩位置應該做攻守 咩位置係咩都做唔到
港島係大伏 守又柒 攻又唔知點攻
大家真係要識諗
咁先可以光復

推

快推

港島東深藍到咁都雞肋咩，好想比班大陸人同離地中産食下煙

上環死咗幾多件你答我

因為易比人夾